除咗區選，重加要準備埋立會選舉

頭先睇到，原由巴絲個鋪，話要準備區選，好撚同意！
個運動去到呢個位，就係要全方面多手段抗爭。體制外要做，體制內都要做。
選舉好明顯就係體制內做嘢。
區議會雖然無實權，但自己人勝咗，人數過半，起碼可以守住每個區議會所獲得嘅幾億撥款，唔使起啲大白象工程。其次，人數過半，冇記錯可以拎到120張特首選委票；重有，可以拎埋立法會（區議會（一））嗰席。

另一方面，唔好屌我抄戴耀庭先，真係要諗吓有冇方法喺立法會搶多幾席。地區直選應該可以過半，功能組別更加要增加議席。之前有巴絲提出過，可以搶攻廿蚊張飲食界個位。大家可以諗下，可以再搶其他咩位？我諗過，大家成立工會，要去勞工處登記嗰隻，睇下可唔可以做大立法會勞工界個選民人數，再食埋嗰三個勞工界嘅位。

我明白，功能組別冇可能過半，但係如果好近一半，例如有十四、五席，加上功能組別內在見風駛舵嘅自由黨之流，到時有咩事起上嚟，體制外民意一夠，就可以拉攏到或者逼迫到佢哋歸邊。有利我地抗爭。

成日話講11月區選係食人血饅頭嘅 都無撚腦

多謝，大家要大力推

我覺得要組個連登選舉think tank！